美斯尼馬每入一球 萬名貧童受惠

【體育】信用卡公司宣佈美斯和尼馬在國際賽每入1球，將提供食物給10000名拉丁美洲和加勒比海的學童，兩大球星任重道遠。
美國信用卡公司宣佈從周四起，美斯（Lionel Messi）和尼馬在國際賽每入1球，將捐出食物給聯合國世界糧食計劃署，供應給10000名拉丁美洲和加勒比海地區的學童，最快將在近日世界盃熱身賽生效。 美斯說：「能夠參與這個計劃，我深感自豪。這將改變數以千計兒童的生活，我希望能給更多人帶來笑容。」尼馬也表示很高興能幫到人，「我希望能給該區兒童帶來更多食物和希望。」 據悉，拉丁美洲和加勒比海地區有4000萬人面對食物不足的問題，其中大部份都是兒童。入波既能幫助球隊爭取佳績，又能解決兒童溫飽問題，美斯和尼馬在本屆世界盃的入球欲必定更旺盛。

睇黎佢地地牙朗爭金球爭到悶 轉爭慈善球王啦

美斯同丙朗差距
入波都做到善事

我喺世界杯每入一球，都會提供一萬份食物

咁撚孤寒 小花出名國際賽垃圾

唔搵C朗，知佢冇乜波入

有生之年終於可以睇到信用卡執笠

非洲兒童唔食薯片個啵

美斯國際賽出名垃圾

呢個真

結果山區兒童一蚊都收唔到

每人入2000球就解決糧食危機

小花啲朋友先係

如果係牙傾 成個國家脫貧都無問題

都係唔夠我地慈善球王好人😂

典解又無牙朗份?嬲啊

美斯成個南美國際賽歷年第一， 第一比利

真

其實好少錢，當一份食物$10，佢地兩個最盡咪加埋入20球，都係$2000000。係世界賣個廣告都唔知夠唔夠錢

結果成班細路一粒米都冇落過肚

想象到成萬個兒童望住電視直播屌出聲嘅場面

又抹黑美斯
明明美斯唔攪marketing

間公司唔想用咁多錢先唔搵C朗

屌你我個飯呀

四年一度既慈善球王大賽

美斯說：「能夠參與這個計劃，我深感自豪。這將改變數以千計兒童的生活，我希望能給更多人帶來笑容。」

唔算射得差啦

牙朗為左山區兒童逃稅仲同球會扭計，小花就無呢種情操囉

牙朗唔入都可以帶歡樂俾山區兒童

打算入半球

尼馬攞正牌射十二碼啦，卡雲尼有難了

如果佢哋唔入波咪餓死好多貧童?

對方龍門守住佢地既入球，可唔可以告佢地想餓死d兒童

國際賽呀

即係對手阻止小花入波 好多小朋友捱餓
正義球王

明知小花條垃圾入唔到
仲有呢啲gimmick野

原來卡雲尼都係巴西隊

佢地唔夠膽搵啊CLAIM,如果唔係真係破產都似

驚牙朗入太多波， 間野破產

燈撚死

足球上帝打救世人

真係會破產 年終入成千球條友

入百幾球

你又拯救下非洲兒童

你入多過一球先講啦
世界盃三屆入三球帶領球隊小組第三無法出線 仲話自己係歷史第一

allin首名入球

有做啦

如果用返英文咪正常
Thousands and thousands of children
英文邊有「萬」依個概念

嬲豬呀？
國際賽有歐國盃喎
當今第二累到隊友連美洲國家盃都贏唔到個